九巴型男

究竟點樣先可以發現九巴影街景

啲街景係google提供 唔關九巴事

係嘅咩咁點樣知道佢哋影街相